有冇人可以講皇馬下條黑鬼大約係咩料？

牙朗出走美欺發霉之後已經好少睇西甲
有時睇皇馬啲精華片見到有條黑鬼跑下跑下

咁英超我都有KEEP住睇
想問下如果拎英超球員比喻佢大約係咩級數？

你睇番twice la

足球係周末睇，TWICE平日睇，我分得好清楚=.=

Range:阿仙奴比比-熱刺son

咁撚勁

皇馬有幾個黑鬼
你講邊個？

成日係精華片跑下跑下個個...

Vinicius Junior? 跑得好扭得有天分但決定差射術差